本人心情好差，決定連登自爆了......

你地踏我喇
盡情屌鳩我

點解成日都見到呢個肥仔其實佢咩來頭

好想幫你含

好想奶

肥你老母閪咩
心情差唔代表要比你串
我係骨架大+天生大隻啲

我識佢，佢真人好肥

覺唔覺得對鞋好慘？

著air會唔會爆炸

襪

除左講和欣宜BB天生一對之外，我諗唔到其他！

你老母閪塊閪面已經爛
重要打波打撚到成個包青天咁
你想我點撚樣呀？

巨巴 咩事成人自爆

滾動岩？

傷心
借自爆消愁，健康過飲酒

睇佢咁款應該係打攬球

你老味冇加名自拍，你話你係鄭少秋我又要信?

睇樓主相睇唔出佢肥喎

清 好型

哇 咁肥打底一定好屈機

嘩咁大隻 條撚一定好多老泥

但佢睇相好瘦喎

有無米五？

掛住玩玩具 唔肥都難啦

Ho ball ching

做咩姐

唔洗你講都知啦

著長褲顯得你更加肥
著籃球look 叫好啲

揸名自拍就當你真係自爆

點解肥到咁都唔肯減

唔通唔識佢會覺得佢唔肥

仲以為你想話自己肥到就黎要自爆tim

跳

借刀

好型

後面個位同佢幾似樣

我識樓主 真係佢真人

你話係老豆都得

大家估下佢影左咁多個運動look
有邊次真係有做運動？

玩玩具就應該有

你影張寫住你名既波衫上黎啦

真定假

唔撚通睇相咁撚肥 真人瘦咩
你都on99

變態

唔好搞人地啦
人地係肥咗啲啫, 唔洗噉都放上唻喎
定係我真心咗?

樓主搭飛機坐經濟艙係咪要買兩個位

唔好自暴自棄，樓主加油

連登仔撚完肥婆就搞肥佬
其實唔洗post相呀

好想比樓主屌

林建岳

一砣肉

仲以為又係呢張

肥仔最忌有自信

屌啦聲
可唔可以節制一下

啲鞋好撚慘

低級借刀

型呀清

有埋簽名就信

對鞋好似叫緊救命咁

點解無啦啦借人刀

識樓主 肥撚到
而家係東京旅行緊

Js on my feet

密密開膠post

又玩鳩Tim仔

做得好

樓豬好大隻

屌你老味 個肚好似裝左十個籃球

樓豬好型 pm左

成個bob咁

蓋吊老母

樓主00後?
要貼人地張相出黎扮自爆引人注意
好撚低質

低質借刀 佢做左乜要咁搞佢

小心 比事主見到
轉載個頭 又入冊

實捉到你

全屋得波衫

型

樓豬好正

係咪cosplay緊大蕃薯 幾成功

樓主點解可以咁型

難道相入面又瘦？

🔪

好好睇 有冇多啲

到底要幾on9先會信呢個肥仔就係樓主

樓主係咪覺得 post 個精神病康復者上黎好好笑？

D相影到懶係有feel咁 想點撚樣

咁多人唔識呢個肥佬

名符其實嘅裝備哥 見佢成身籃球衫、褲、鞋 但咁嘅身形 真係好難唔笑

好型 濕哂 周地都係水了